大家係元朗有無遇過依啲人？

攞住啲‘手工藝品’行埋嚟想你買
仲攞住個關懷幫助襲啞人士既牌

啱先元朗食老麥嗰陣行埋嚟要我買

左手邊揹著斜揹袋嗰個

問下幾錢一Q

我嗰下感覺又係啲支那祈福黨啲friend